點解今日小米升咁多咁大件事冇人講？

係咪傻撚左

阿里巴巴升咁多又冇人講

你講就柒㗎啦

乜柒都唔講 大家點知？

無買到關我撚事咩

你唔講我唔講邊個知？

次次抽升都唔係好事

玩得財經台，成年人，唔好玩埋啲執人口水尾嘅野啦，好好笑咩

講還講咪拍膊頭呀

你都冇活用到
你講就柒㗎啦

無人講就唔好講

再講拎碌鳩

塞落你老母把口

4.x %多到要攞出嚟講？升超過10%再開post la

hsbc also

靜啦屌

冇人講咪

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

賺支那錢要細細聲

重覆又重覆，講來講去都係嗰幾句野
以為自己好好笑呀?以為自己好幽默呀?
出面啲人笑緊你係傻仔咋!

你地講唔係唔得，但你冇活用到呀嘛!
人地拍片就好笑啫，你講就柒架喇
谷鳩氣 唉....

輸到傻咗

我地美股升親都20-30% 小米升得個4%叫升

屌你老母